點解紙包飲品會有飲管？咁撚唔環保

環保撚快啲入嚟屌啲紙包飲品啦
如果啲紙包飲品冇囇飲管啲環保撚會點飲野呢？

利申已經擺食m記

環保撚去囇食m記？

環保撚一早屌緊紙包飲品
連樽裝飲品都屌埋一份